有冇人懷疑過自己既感情線係咪搭錯曬?

次次同異性想靠近佢地就會刻意疏遠你.

聊多幾句索性已讀不回or無視.

可能你個樣搭錯線

照下塊鏡啦柒頭

你太主動 好似有條唔識既人 想溝我朋友 但完全唔熟 之後係wtsapp叫佢bb豬。啲男人成日以為人地受溝 只係比面先覆你za. 慢慢來啦

我覺得你應該換個角度
試下同性